% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
\documentclass[a4paper]{report}
\usepackage[frenchb]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[babel=true]{csquotes}

\usepackage{color}

\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{images/}}

\usepackage{geometry}
\geometry{left=3cm, right=3cm, bottom= 2cm}

\begin{document}
\begin{center}

\includegraphics[scale=0.4]{Kroko2}
\vspace{2cm}
\begin{enumerate}
\item Introduction / présentation du groupe / projet
\item Pré-traitement
	\begin{enumerate}
	\item Binarisation
        \item Filtres / retrait bruit
	\item Rotation
	\end{enumerate}
\item Segmentation / Détection lignes de texte
\item Réseaux de neurones
\item Interface graphique
\item Site web
\item Conclusion
\end{enumerate}

\end{center}
\end{document}
